［拋磚引玉］我建議大家用幽默既方法處理「內鬼」或「公安」

例如幫佢掛個狗牌 - 平反六四
排隊齊齊同佢合照 同廢青勾結

集思廣益
咁樣成個畫面就好好睇喇

推。。。

咁樣化解到
仲要支那微博冇得大肆宣傳
引起民族情緒

好似好好笑

推

可以參考呢條片俾手足

「大家係度都係兄弟」

帝吧下場

要個個咁冷靜處理好難，總會有人衝埋打佢，搞到又要有人喺到頂住

當人人都知佢係鬼既時候
鬼既作用就會大大減低
可以串下佢恥笑下佢扮得好屎人人都認到佢了
可以做煩膠係佢身邊不斷依依哦哦叫口號唱聖詩
可以唔出聲一路明目張贍咁影住佢
大把野可以玩唔一定要打人既

撚鬼寶典

乜料

rother sick play

帶定一疊A4 紙同幾支marker

o係佢心口噴野 或者連龍人

反過黎仲可以做正面例子
示威者友善對待搞事人
班話要民意既人岩曬啦

呢招好幫佢掛返個平反六四
又唔暴力 最緊要激到班大劣人紮紮跳

暫時見到最好最唔分化既方法

不如要加多個國旗護體（手足） 平反六四/五大訴求（鬼）

推
民意撚中計撚都唔會反對既方法

平反64 寫係塊面度

平反六四中國真係唔敢畀班蝗蟲睇

p牌仔push到嗎?

幫佢掛個狗牌 - 支持港獨，支持台獨

818

唱生日歌~~~

大家聽日出門口前好搵 marker a4紙寫定袋出去，SLA係30秒內立即有一張俾大家影相打卡

和理非

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

pUSH

呢個好，比個維尼佢渣住
掛牌
影相
跟住周接貼

準備定marker+A4紙

仲要大大力錫春袋

幫手廣傳出去阿！快d簽啦！
如果ccp係恐怖組織咁全世界先可以制裁佢咁先會幫到香港 美國佬都出緊力呀 快d配合把ccp定性為恐怖組織！
對準極權中共⚠️

結束一黨專政，還政於民。我想信微博中共瘋刪文

下次大家可以再聰明少少，一發現疑似公安人員，唔洗同佢打住嘅，幫佢着件寫住「平反六四」四隻大字嘅靚衫先 然後個個人同佢笑笑口拍曬膊頭握埋手影幅大合照 然後任由其他記者send 上國際新聞，以及同「國內同胞」開心share 哦～原來環球時報記者係支持平反六四嘅 影完相就放走佢啦，話曬佢支持平反六四喎 自己人嘛，客客氣氣送佢離開，佢走緊嘅時候我地仲要大聲叫「同志們辛苦了！」，受到如此高規格禮遇，對方想必喜極而泣

正喎呢個

記得講多聲同志們辛苦了

幽默處理比起聲嘶力竭咁圍屌感覺上好好多
不過只係怕又比人話唔正經又咩嘉年華

我建議寫京A88159，平反六四太遠，好多大陸人都唔住乜黎

Humor is the weapon

當818集會差不多去到尾聲嘅時候....

喺佢心口貼大大張紙寫
我支持港獨

有鬼出手攪事就係格離瘋狂叫口號攑牌
民主是個好東西
等奶共煤有片無得播

奶共煤都想為輸出革命出一分力

幫佢掛平反六四

push

呢個真係標準示範

另外開POST 集中推上去

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

Push

PUSHHHHH

教學示範